[外國戰線]最近有好多藍共匪youtuber出現， ，諗方法唔好畀佢哋壯大!

抵制佢哋!
Nathan Rich

呢啲成日抹黑香港人

唔好撳入去睇佢哋啲片， 會令佢哋嘅流量增加，從而增加曝光率!

要不斷檢舉佢地!
仲有冇其他要檢舉?

下邊條影片頭先講錯， 要補充啲嘢， 唔欽入檢舉唔到佢哋

Push

push

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！